關於G Suite

有冇巴打係admin，我知admin係可以強制改使用者密碼，咁如果開咗雙重驗證，咁點計？同埋admin係咪可以唔洗密碼或者修改密碼就可以隨時睇使用者資料？

原來剩係問巴打
出返去喇咁

利申gsuite admin

頂你.......................

谷歌一下就有答案啦....

1. After you reset their password, users with 2-step verification might need to generate new application-specific passwords for any third-party applications connected to the account, such as mail clients.

2. 資料係指乜? ADMIN 可以SET 名之類, 嗰啲當然睇到... 但EMAIL 同DRIVE 入邊係睇唔到... 除非你RESET 完PASSWORD 再LOGIN....

下次唔鬼答你...

Delegate 咗access都睇唔到咩

Email address 定 email 內容？
我好似睇唔到

Delegate 唔關 admin 唔 admin 事
Delegate 唔一定要畀 admin
Password 跟個 account 而你 set up delegate 你係畀一個 account access
你自己本身個 password 改做乜同 delegate setting 冇關

搭單問 學校個ac畢左業會唔會Del 我只會放D原圖上google photo同埋有D美劇 畢左業都幾年

admin 有right 可以deg 任何account
然後deg 個target email account access比自已
然後再睇個target email account 入面有咩email.

一陣試下先
但有冇 alert?

會有audit log.